[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [26] CCC即將來臨

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版。

其他Server就可免則免。

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search「FGO台服」

入面有好多唔同組合嘅石頭號，可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日發動PVP mode

負皮JOR

搶到是但開，有問題唔好插我

LM

正皮左

畀左兩個正皮

開個po都咁閪耐

認真睇完張圖明晒 ............... 大英雄開寶具點可能出到ex

我怕千里巴自己開，不如都係講定下次搶到1001開啦

帶左毅力禮裝（好似係）

佢地老屈

唔係不嬲1001開

上次唔係，係9百唔知幾多已經開定

有人唔跟規矩先叫千里開

其實千里巴開就唔洗見到果兩張圖

同埋有時得佢先開到

不嬲係千里98x開
佢唔得閒就搵人開

你地間唔中貼下咪一樣

是但啦 都開左

個標題諗咗5秒都未諗到出黎

講定規矩，到時開咗兩個post唔知跟邊個

[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [26] 大英雄可以出EX

我返黎香港成日都未必得閒 都係1001開啦

張圖最後都炸得死 好似唔關佢事

1001開有個缺點係大家都唔想開既話
就會停左係99x到

我地梗係老屈啦

【估國家】印尼猩猩被囚禁剃光毛當性奴 涉事人員未受任何懲罰

千里個陣係度

負皮友又返黎

佢都係兄弟嚟，係有啲內向啫

你已正評了此評論

好似得千里冇負皮，有d可疑

我好人黎 係你屎忽鬼姐

Ccc好似要一部通關？

公投：千里是否猩猩，同意負皮，反對正皮

Yes

應該冇可能

Ok
唯有咋咋臨請魔神王食road roller

真係得千里冇（好似係）

Roado rollar daaaaaaaa

ccc前應該有1/2ap

係度兇到我冇用架

父母迷信 改名冇人識讀 學生哥嘆︰好困擾

雷龍

你大我呀

You big me I big you

寫名個時麻煩到

My power powerful

好L慘

真係淨係我冇負皮
呢個post終於有好人

大家可以叫我3雷3龍

細個罰抄自己個名果陣應該即刻好怨恨佢老豆老母

老師知佢咁嘅名仲叫佢抄自己個名真係擺明玩9佢

老師 我寫1次名當3次ok?

我都曾經有諗過搵相士改，但係得3個名，如果唔鐘意又要再比錢，同埋好驚叫埋d古古怪怪又老土嘅名，最後都係放棄自己改算

改中二名

不如上連登問意見可能仲好

魂。初弒

有個中學同學改過，大家最後都係叫翻佢舊名

飲緊水笑到差d噴出黎

個d唔好玩啦，10個有9個都玩野

我都有開過改名post喎

反而英文名我就真係改d好少人叫嘅名

托咩 搞到老師都唔識讀 又唔岩你中文名個音 好造作

男仔改女仔名應該夠少人叫

利申：公司有個女同事叫Chris

有幾難讀，又唔係水蛇春咁長，
叫芙雷雅

改做羅馬拼音扮日本仔

諗起gundam seed芺蕾

你突破盲腸

我係逆向，由日文諗返去英文

有冇人明明唔係樣衰 但偏偏冇人鍾意自己？

珍

フレイア Freya

連登仔：我中上樣

唔好淨係睇標題

連登仔: 我性格好友善包含

大把日本仔直接用拼音做英文名，Mr. Takemoto，型到

係因為中文字單字變英文會好怪姐

但我覺得中文單字好型 個名咁長乜霸氣都無

2.4會唔會出karna性轉

我想搵人打我一身

感覺會好爽

我成日叫阿女幫我揼骨

我要被人打喎

去重慶大廈啦

人身危險

我屎忽都無埋

去揾千里 比你感受下猩猩既威力

不了 佢做過雞

兩度與男童肛交 魚檔「浩南」囚2年半

COOOOOL！！！

諗起動物台尋日個h漫po

(緊急射精) H漫有圖..求全能連登仔想知呢張圖係出自邊套H漫

- 分享自 LIHKG 討論區？

就係呢套

都話神父係基佬黎

點解唔可以鍾意女仔外型嘅男仔

阿福

根本性向就係審美觀，無論係外表之美定心靈之美

有冇人知道幾時開始A之上係S

你指人理？

Now

階級

抽卡？

可以ur

第一次聽係睇幽遊白書
究竟係美國先有定日本先有
近年先出現SS SSS
抽卡就變左SR SSR SSSR咁

細細個打機已經係a上面係s

約定俗成

所有想問下源頭係邊到
鬼唔知約定俗成咩

唔係EX咩 如果計關卡難度

難度既話Ex同S都見過

細個睇幽遊白書第一次聽A之上係S
反應係咁 >> >
不明覺厲

我細個玩親都係得EX

岩岩我去攞隻美遊figure
我見到仲有一盒係度
到底係邊一個同道中人

魔伊作者最近畫得仲慢過富奸

唔係季更？

月刊出6頁

執柒咗去啦

抵

算死草呀嗱

我覺得個活動同我八字唔夾

貪字得個貧

應該係，除非唔係

你同隻驚唔夾牙

咁只好課金

課金轉運

佢寶5嫁王

呢度太多歐盟成員

有冇人抽夢幻之星fgo

隻驚仲悶過fgo 不過有auto

有自動既fgo

蘭陵王真係幾正

泰良玉緊身衣都J死我

下屋則子

櫻

幻覺黎

又同我爭女

殺玉藻同虞姬

你的好友「負皮痴線佬」已上線

又黎

得千里猩猩無

應該係愛護動物協會嘅人

當晒我地係之前嗰班嫖客

而家先開始跌禮裝，on9

我好人緊係唔負皮我啦

千里巴你冷靜少少

今晚到佢冇食藥

跪下吧！係石油王同歐洲人嘅混合體！

寶5嘅感覺到底係點

上水

今次唔食果 應該打唔齊 兩邊100萬

未體驗過

唔想體驗

燒！

其實抽寶五好難歐
當然冰魂個啲撚屌另計

白貞

有冇人話我知咩事

負皮痴線佬你好

Agger, 個個都寶五，唔通個個都寶五到咩？

係喎你隻隻寶三寶四
真係冇寶五喎

兩單寶五唔係你咩

有寶五，活動贈送角寶五左

唔見你掛出黎以為你唔用四星

信長、騎金時同泳裝瑪爾大咪四星囉

係唔係即刻轉出黎架

放左出黎幾日啦

明明我記得你之前放全五星

係咪中左幻術？

過幾日咪又放返哂出黎

我非洲人邊有咁多五星

次次我出完街都冇人

活動到依家一張禮裝都無跌過

冰魂on咗，極速清體先

Mon實我

全好友得你有砂金禮裝

通常刷刷下銅銀禮掛嘅人會愈黎愈少，做週任都刷咗幾次先有

芙芙同銀火你地會唔會換？

我淨係唔換棋

芙芙一定要換

Why

日服淨係中良玉

再一單

新選搞掂，淨剩返織田十萬分

課到有

唔課啦，我部dap都未買，cable又未搞，年尾冇咩水腳

咁黎緊CCC預熱同一二澡抽唔抽？

All in

我自己咁睇，加基本攻擊力比疊buff打傷害高

成理之言

(真事)有個港女老婆仲慘過單身

結婚後荷爾蒙水平混亂，性格係會大變

同埋一個英靈每款芙芙要食廿張，靠每個月商店兌換覺得唔夠用

多數唔食，反正高難、周回都係果幾隻

雪太耐要拎出黎用下

我鍾意試下唔同組合，然後因為cost問題又會升啲好用四星、三星角，所以攻擊芙芙成日覺得唔夠

當飛狗係小說閱讀器咪得

仲係我同我老婆溝通嘅媒介

今日好似熱左咁多

出門口果下凍死而家熱死

一睇就認出左二係我老婆三玖bb

睇黎千里起左身，見佢開始做嘢

友善包容

55

各位友善包含院友早晨

攻芙芙必換

如果係成日比說話你聽同精神虐待冇分別

呢句真，仲慘過俾佢實際虐待

有經驗

托賴，我老婆唔好名牌，唔算港女，係有時決定搖擺不定比較煩

一巴車落去啦

我係好接受唔到男人打女人

最多都係講粗口鬧兩野就算

咁暴力，唔怪得要揀個識開無敵嘅老婆

咁都有得抽

講緊個氣勢呀
做人最重要有氣勢自帶BGM

仲差40萬分
又未開始打銅料

講急材我老婆同我仲差好遠，佢好難搵到位入我

分仲差2萬幾就完，但係素材好似冇乜點郁過

差織田嗰邊8萬分

仲有4日，實打得晒喎

攻芙芙重要性NO.1
可以唔換血但一定要換攻
你諗下好辛苦先升張2000攻禮
芙芙食20隻就已經有1000攻

打完就打新選尾關刷書頁

尤其係放落4星寵，推高戰力水平好大幫助

醫生：All trash

非洲人冇計啦

Me2

刷種火，好缺

冰魂大佬有冇突滿3星禮

我記得掛咗係沖田到

需要你梅林

對調咗

救世之戰

唔係我負

上面多左個兩個就係我禁嘅
我啱啱先起身jar

整個負皮bot對你嚟講有幾難

又關我事

對吾住

Btw隻蘿莉好得意，咩番

醫生有好野要分享

屌又開工

收埋幾多蘿莉係屋企

求卡通名

中左？

幻想緊

寶五？

等我10抽早見殺生院你地班友就笑唔出

唔同池一個10抽一定唔得，可以笑到世界末日

等睇中風

等睇寶五

屌琴晚又輸十蚊
真非洲人

所以瘋狂負皮出氣？

我最多俾返一毫千里巴下下火

都話唔係我

今日你地比人負皮我仲未起身

尋晚又食女？

睇R聯

一邊控球在手一邊睇波

波台間諜

中非間

仲未試食過百里香

點算，驚ccc活動留唔住啲石，之後冇得抽阿比

課金吧

商店 => 購買聖晶石

負皮痴線佬（千里）快手到

本多終勝

邊有班壕咁多閒錢課到寶5

又係出場時間

揾錢緊係攞黎課

我吾課金

哦

係咪有咩誤會

我成世人都未試過玩電話驚會課金

死守到泳裝

CCC咪又抽爆

信任是交流的基礎。

我地相信醫生

你都課咗1X萬YEN去唔知邊隻game啦，梗係唔驚啦

點跟

屋企呢排太嘈 攪到要買headset打機
又跌錢我屌

我見唔到信任!

不嬲信你地，係你地懷疑我

岩岩過左black Friday

有錢人: Black Friday 黑人問號

Black friday唔係好耐先運到咩

叫kirara fantasia
開ser忍到而家

呢隻野之前有Fd撩過我玩

啱啱去咗search
好似成隻game都係蘿莉

芳文社喎

原來係芳文社
唔怪之得

開ser個期笑到仆街，營運俾人撚到一棟都冇

要爆果打 ，d分遙遙無期

而家有得快速接關同skip寶具動畫 自動打仲可以幫你開技 返工玩一流

食左既果先係有用既果

有冇人覺得新玉藻好好丁

課金玩家先係有用玩家

蘭陵王好丁啲
利申 非gay

超正 旗袍

呢度個個都飛機但個個都J男人

我丁蘿莉的

巨乳婚攝師現場與男賓做愛 還到樹邊尿尿及咒罵新人家族

女被男友捆綁蒙眼爽高潮 驚覺第3隻手才知遭性侵

嘩

個個都課金邊個做地底泥

利申 地底泥

幾時同我食飯啦

有講過 一定有講過

會唔會咁樣架

排隊啦

細個睇過一篇H文
一個男去搵囡囡做馬殺雞
爽到最後開眼原來係男人幫佢做
仲問佢爽唔爽

正常人

利申多次同蘿莉台手足食飯經驗

我諗起VR AV馬殺雞 結果係兩個男人

呢度真係個個都飛飛機

非gay=非常gay 你唔係第一日知呀

成日被人以為係gay佬 可以點做？

認左佢

吾係基

戲院票務員借充電姦女同事 用舌頭進入事主下體非禮對方。

好慘

托也哥

【震驚德國】兩阿富汗難民姦15歲女 色魔以「少年」身份入境惹眾怒

我應該要去做難民

佢真係有錢開飯？

好平姐 都係幾皮野既事

🍇🍇🍇🍇我都想有咁多張寶石翁

我四星以上servant最高寶得學妹寶3
佢三隻寶5
.gun

想要

想買岩岩出個隻尼6

見到個台仔有突満信長禮裝，跟手㩒入去睇下

我四星以上servant最高寶得學妹寶3
佢咁多高寶
.gun

歐洲撚屌無處不在

新手留名

對比佢地，我都係一個⼀非洲小薯仔。

對比佢地，我我地都係一個⼀非洲小薯仔。

我覺得係毒女黎

如果睇我fd list可以分析到我係乜

gay佬

終極蘿莉控

我fd list點基？

你唔洗睇fd list 感應到個氣牆

我fd list得一男都gay?

點追啊！寶五百等狂狗仲要配突滿黑杯

又迫害d非洲小薯

你屈禾基🙄

我以為算勁，睇完呢個post，我都係摺埋先

萌新真係學到好多野呀

我四星以上servant最高寶得學妹寶3

呢度啲人個個都高寶

點跟

有冇第二句

又負皮晒某人以外嘅reply

事實就梗係得一句
再多就只係大話

面皮就黎擋到子彈

只係係為左蘿莉
我連EA都可以擋畀你睇

「さあ、月と星を創りしものよ。我が行い、我が最期、我が成しうる聖なる献身スプンタ・アールマティを見よ。」
「この渾身の一射を放ちし後に―――」
「―――我が強靭の五体、即座に砕け散る……であろう！」

jeng

蘭陵王嘅出現發現好多FGO玩家都係G佬

可能有站分真係女玩家呢

單眼佬都知有幾多啦

男男
男女

各位早晨

早

開刷

蘭陵王真係好可愛

係時候用呢張圖

畢業了

勁

拎多30萬分啫因為

Me仲刷緊芙芙

加油
而家諗緊刷書頁好定打種火好定刷QP好

我都畢業了

又串

醫生你唔駛講啦

我畢業咗兩日了

如果冇算死草你可以再早啲畢業

糞營運

weak

快...快點到CCC活動...啊啊啊！！！！！！

-270k分
-1850銅料
23場left

笑死我 同營運鬥智鬥力

食果！

仲有成個禮拜

職業病慣咗計到盡

我的呼符向聖晶石已經飢渴難耐了

每一ap都要食盡

你幾時產生出會咁易中到5星嘅錯覺

都係因為你地呢啲歐洲人囉

終於係呢個部門last day了

我有個project畫緊圖 做左一大半 如果今日chur盡自己都可以做完或者9成 但我做唔完都無人會怪我
做唔做好

利申 我唔係幾想留係度 不過呢度無人 有機會再上返黎

點睇

青衣的士旅遊巴相撞 3人當場身亡 逾30人傷

打份工啫，搵命搏咩

最新好似話釘咗5件

發覺大陸真係好唔掂，根本唔係人住 睇左你就明

平常心做到幾多做幾多

鄰國d醫療慘過香港排老急，睇個傷風感冒識人都隨時可以打你尖

其實係 因為我而家係做野將廿幾卅年嘅手畫圖畫返做AutoCAD 有好多都係我自己諗法 未必係啱 如果我急住交貨 可能個同事執手尾執到仆街

大家早晨

今日我個大小姐病咗，係咁話唔食藥，搞咗好耐我先出得門口

日本做過手機game調查，FGO同白貓係最多女玩家

食藥水真係好難頂，有冇用糖送

如果佢乖乖地食藥 好返之後 叔叔我請佢同daddy去迪士尼玩

開咩offer都屎，d藥水難食係最攞命。

同埋每個小朋友都有一張好鐘意嘅被，偏偏佢尋晚嘔整污糟，冇得攬住黎瞓又係另一個麻煩。

真係情願大人病

已經買定朱奶

咁叔叔我幫佢飲曬啲藥水佢

由細都大都鐘意藥水多過藥丸，完全吞唔到

想嘴對嘴餵？

我記得自己細個睇醫生，個醫生開果d藥水係果汁味先食得落，之後換咗個醫生睇d藥水難飲到嘔，而家睇醫生都警告佢唔好開咳水俾我食

我有同佢講，d人唔食藥以為會好返，但係病下病下咁就好易瓜柴

好耐以前有隻杰身粉紅色藥水(非士多啤梨味)難飲到我發惡夢，下定決心要學識吞藥丸

我唔係發燒都只係睇醫生攞假 唔會食藥 食返清淡野 打兩次飛機就會好返（認真）

通常係兒科先會咁好招呼，一般醫生唔會有d咁好味嘅藥水，最大獲係屋企方圓百里都冇兒科

但醫生你唔係話過一日起碼J三次咩？
即係病嘅話就每日打少一次？

感冒，收鼻手個d都冇乜野，最難食一家係咳藥水

係 要分返體力畀身體殺菌

耐到我都唔記得係止咳定退燒用，總之係好！撚！難！飲！

我都記得我細個有飲過呢隻

最美味咳藥水第一位一定係政府個隻，又難聞又難飲嘅馬尿

一般診所個d就算有甜味都好澀，一係就拍得住馬尿

馬尿係咪深啡色嗰隻？

excat7ly .......

fgo 3成女

哇呢隻又係隔左咁多年重新飲藥水會覺得好撚難飲嘅

即係at least 2層樓
rich

有冇試藥丸？

係得fgo同白貓多過2成，龍絆就未知，其餘都係少過1成，最齋好似係龍珠

藥丸就一時時，同埋都要睇個醫生有冇

求其啦 反正我玩fgo係為左我二次元老婆

為左三次元嘅話 咁我本質上就有唔同了

why not both

三次元太核突
無興趣

三次元嘅蘿莉呢？

係時候要振夫剛了

予獨愛蓮之出淤泥而不染，濯清漣而不妖；中通外直，不蔓不枝；香遠益清，亭亭淨植，可遠觀而不可褻玩焉。

唔怪得咁多寶5啦

香港好應該要提升哲學風氣

我都覺

咁多？

記住裝修師父最唔鍾意五時花六時變
決定好就唔好成日改

密集恐懼症
1個正 2個好 多少少就想死

小朋友都係 只要係一班就

我發現2部開始除左CBA外
4星吸引過5星

一個好兩個妙 三個呱呱叫

我志度內

今日應該有台服通告

泳裝BB

黎緊泰皇同老書文呢？

長草一禮拜有冇都是但啦

吾是gay好無

快...快點給我...

準備嘔錢畀type-moon

預熱池唔抽了

等等先，睇返鄰國服好似2個禮拜

你Mo愛

預熱池有乜

利申 金閃食屎 揸住支槍指住我頭都唔會抽

印度槍C狐
嫁王你已經寶5就唔洗抽啦

印度槍C狐 有啦

有冇C狐+嫁王 POOL?

PU角已經有晒都叫冇愛？

冇，得全混 / 嫁王混閃閃

最後咪又係白貞pool

Bo5未？

冇錢，不了

趁機會抽多幾張2030凸爆佢

2粒星去到咁盡

果然係課長

而家個方向，5星女角賣圖能力唔一定勁，5星男角同4星就就賣能力

吸埋腐女市場
葉和華

歐洲爆擊流，10%都爆

有神快拜

要抽到三張先突滿到，都係不了

抽多

2030 2粒星 VS 伊莉雅 2%NP

到底要幾有錢先可以將石抽5星禮裝突滿

我5星得活動禮裝可以滿突

連寶石公都無 只可以用虛數魔術

都係寶石翁抵啲

突滿某D冇用5星應該笑定喊

歐

話說原來我仲未畢業

法國原來未打土方關高難

醫生又日常派膠

！！！開台

有活動禮易打過分關

沖田單騎

幾下就斬死佢啦

課力加持

得70lv寶2 唔識用

醫生用伊莉雅單騎咪得

等睇醫生直播

原本約咗女朋友，但要開ot，落七仔買嘢飲行過附近公園見到女朋友坐咗係到等

到底上世再積幾多隱德 今世先有咁嘅福氣

換左電腦 未裝返啲程式 仲ultrabook 直播 我怕好lag

之前睇topic冇入去睇
以為入到第一句就係

平時見mata講野on99咁
點知原來係成功人士

Ultrabook應該ok的

明顯打緊風流工
課金易過煮飯

呢到除咗我之外個個都人家勝利組

人生

不過假如我遇到個咁好嘅女仔 我應該連識都唔會去識佢
咁好嘅女仔應該留返畀一個襯佢嘅人

收啦 你咪又係收工返歸有得鋤老婆

之後睇住佢比人NTR
享受個種絕望既快感

唔會啦 真心會祝佢幸福

呢位師兄講野非常之冇說服力！

Dr lee一講女就咁冇自信
係咪比人hurt過鑊甘嘅

原來呢度係課長俱樂部，出翻去先

@it狗 睇到好療癒

大學take course講座好似有睇過呢條片

你估下

想知其實有幾多會用返

打辛苦工死慳死抵儲返黎架

我見你講野以為你同我差唔多大
點知有樓揸手

Me啱啱好18碎，係Daddy Mommy幫手

唔好玩啦 香港死慳死抵鬼買到樓
呃鬼咩

人地公司高層⋯⋯

講真話冇人信

真係窮撚黎，唔係講笑

落個order香港震一震

睇公司，唔缺人就畀你學以致用，缺人就咩都要學

中環上環一帶冇人唔識

識唔識整公司冷氣咖啡機水機電視

我老闆野⋯⋯

我老闆黎

Dllm真係試過畀人咁問，你當打雜呀

喺嗰邊某間M記返開兼職，負責炸下薯條抹下枱咁，勿相認

It就係要識曬全部同電有關嘅嘢架啦

一般人心目中，同電（甚至電池）有關嘅IT狗就要負責整，痴撚線

做office就會有呢啲人嘅，到啲專搞IT某個範嘅，個思維會唔同好多

office入面, 特別係啲女人心目中，IT狗同清潔姐姐係同一個級數

我屋企個邊間老麥，識得有個專做夜更，有老婆又有兩層樓揸手喎

一路學一路覺得it狗好勁

高抬貴手，勿相認，thx

睇ser昨喎

咁千祈唔好留係香港發展 把握你係澳洲嘅所有機會

唔係你 我講緊發明algorithms個啲

我eng撚仲衰
=地盤佬

好彩我一向唔會自作多情

又畀千里冼咗一鑊

你地會比幾多家用老婆？

畀猩猩撚

佢哋進化了

港女心目中=會食煙、會叫雞、會賭錢、粗口爛舌、日日成身汗臭、污糟、冇文化、搵得雞碎咁多

the Planet of the Apes

真 中左一半
我日日成身汗臭、污糟、冇文化、搵得雞碎咁多

千里英文名叫Ceasar

而家新聞賣得多，最後個point已經冇咗，但係麻甩佬格就難搞d

我除左汗臭仲有油煙味...

總之覺得你冇文化，雖然佢地平時做嘅最有文化嘅事就係扮偽文青影相放上ig吸兵

我係呢3個月先上office
我之前係真係落地盤開工揸攝屎緊頭緊砌架

堅砌

唔信你真係做老麥⋯⋯

成間鋪都係佢

跨國集團高層

我都想咁有錢，咁可以全部英靈抽到寶五為止

猩你老母

呢排天氣咁凍 佢哋著得咁少 會唔會冷親架

呢句好有既視感...

總之家家有本難念的經 .........

我當我老豆唔存在，所以4大長老問題就唔存在；，男女家問題都少d，算唔算好彩少少

Agger，我決定平日食下飯，大時大節見下面Ok，過多來往接觸就不必喇

呢度有冇年齡統計
有啲真係睇唔出

我22碎

我食鹽多過你食米

咁上網講嘢係放啲嘅

仲要少d錢銀瓜葛

親愛的御主，您好：

為了紀念『Fate/EXTRA CCC×Fate/Grand Order』特別活動的舉辦，『 Fate/EXTRA CCC開幕前夕預熱活動 』即將開啟！

【 Fate/EXTRA CCC開幕前夕預熱活動 】活動期間：12月3日(一) 16:00 至 12月17日(一) 12:59

2個禮拜長草

講錢真係張錦程

我18碎

呢幾日都係刷書頁算

屌18歲有樓有老婆

點跟呀

老婆係佢黎食M記嗰時識嘅MK妹黎，樓靠Daddy Mommy幫禾

僕、電脳犬、ことし7歳！

完全親身睇驗

呢啲事真係好煩，愈少愈好

MK妹變M記話事人

沒名姓喺唔喺度？我打多場就升級有多一個好友位可以加你

M記老細扮伙記，MK妹做咗老婆仲唔係話事人

點跟
仲有daddy科水買樓

佢潛咗水好耐

是咪有咩誤會？

肝到暈左

自己買唔起嘛

我17聽年DSE

skip 得

真係兩個禮拜

10號CCC得唔得

今日login 550日有多20粒可以射落海

當初入坑年少冇知
紅A起手
抽藍呆PU池

最後有冇中

原來561日

有石就射
前一星期hea玩
我估30-40抽中左藍呆
實際抽左幾多就唔肯定

我係為咗金閃閃刷首抽入坑

我當時冇諗住長玩
更加唔會刷首抽
中紅A反而代入感高D添

開伏玩 師匠再刷首抽

師匠
惡夢的開始

當時都冇諗住課金，當日萬性節抽C狐冇出貨直情Del埋Game

我fz正式入 為左伊莉雅長玩

一單起兩單止，抽到開心，抽唔到冇所謂，佛系FGO非洲小薯玩家

我完全無課玩家
抽到四星就滿足

之前我同個fd講on9仔先玩fgo
點知我都係

Hi on9仔

個劇本好熟悉

希望唔好好似鄰國咁又出bug搞到個活動要延長，咁就可以追返鄰國服d進度

希望長草期得一個禮拜

呢個跟鄰國服一樣拉長冇計，可能方便人追主線進度

通常啲bug會跟B服，之前試過好多次

好似今次咁

呢個Bug搵原廠整，再出現真係柒到爆

我係幾鐘意金閃閃，日服抽唔到先諗住係台服刷首抽，本身諗住hea下算，玩下玩下到而家

台仔話日服預熱果12粒石可能變去巴哈站聚(15-16號)送

請假入去想下非洲人先

笑下班

求其啦，最緊要唔好唔送

羅生門果陣，香港係會展有搞上台抽卡活動你有冇去笑班非洲人

羅生門個陣得黑狗寶4

網上兇狠

唉 攞唔假去冰魂手足個展

果日去見成班人係台下詛咒台上面出大流士

唔係我個展，係我推介果個，好大分別

好sad

星期六早機去星期日晚機返囉

巴哈畀人全站禁帖咗兩個禮拜

六要返工呀

衰乜

同人嘴炮，畀人檢舉翻幾個月之前轉貼嘅擦邊球新聞

笑

被巴哈bam咗好多次了，台仔手段司空見慣

做咩咁激動同人嘴炮？

典算

反正最後都要走，驚西

但我遲下極大機會畀人捉返上黎

路見不平，口誅筆伐(online)

其實係咪佢陰咗你，想你留係度

係呀屌

rip

當雙方堅持自己正義的時候

不過我合約關係 我至少黎緊一年都係以前部門

希望一年後 佢哋搵到人或唔記得我

我唔要在office 呀

玩大左咩?

We are the keyboarders

做得太好

我最憎就係send email 同客夾野 開會 人事關係處理

救我

你請個餐飯累事

你都講到有機會再黎、咪當好頭好尾，下次黎關係都好d

如果你個女帶男仔返黎見家長 你希望佢係文員定地盤佬

欲拒還迎

梗係有錢仔揸跑車啦

窮撚學咩人溝女

死埋一二邊打飛機算啦

其實都冇乜特別要求，唔係古惑仔已經還神啦，對埋對我個女好係一個好重要嘅point

其實呢d先係高危，就算結咗婚都好有機會去滾

高乜呀

十個男人九個滾

我老竇夠窮啦 佢咪又出去滾 有第二頭家

怪唔之得醫生咁信唔過relationships

你要小心啲答，因為會影響醫生一年後選擇返邊個office

屌 ........... 我係第十個

姐係仲搵緊⋯⋯

當我冇講過

係忍緊......

唔關事啦
都話梗係有錢仔揸跑車

其實好似已經符合要求

其實我係好L懶，我覺得溝多件好浪費時間，call g又污糟，所以我老婆唔要我，我都係單身都永遠，阿們

咁如果我將來做左老竇，都係想個女婿係個正經嘅人，可以照顧同保護我個女同佢地嘅小朋友嘅啫

窮人無資格幸福 亦帶唔到幸福畀任何人

中point，女婿職業係乜唔到我揀，遇著個女鐘意到鐵達尼咁款，你可以點，唯有其望真心對個女好，仲要唔好係暴力狂已經要還神

打我個女真係打返柒佢，唔係話要當我個女係公主係女王，但唔好畀人傷害佢，特別係作為佢老公嗰個

各有各幸福嘅，我結婚嗰時都係咩都冇

窮撚邊好意思同人結婚

咁可以一齊努力嘅啫...

如果用金錢同物質去衡量，咁當然係有錢仔幸福啦，但係條友爛滾唔痴家，咁對我個女又係唔係幸福呢，冇人保證到有錢人一定好，冇錢唔一定唔好。

不過我老婆都有教我個女，將來真係比有錢人，如果對佢唔好，離婚分返一舊錢

咁細個就教定？ 係咪順便警告下你呀？

如果係生仔，會點教

有錢我唔知
但其實就真係可以保證冇錢唔一定唔好

其實生咗女之後，我唔係咁鐘意仔，全部都生翻同馬騮黎架

如果真係仔，最重要都係教佢唔好慳個幾蚊，我好肯定十個有十個都唔會想咁快做老豆

生仔就教佢男人最重要嘅係負責任，要保護好你身邊嘅人而唔係傷害佢地

雖然鍾意女多啲，不過將來生左無論仔定女都會鍾意

我成日同老婆講，唔好搞錯個concept，成日以為分老公一半身家，正式係財產共同分配

我其實唔想佢我爭機打

仔嘅話...自己知自己事
想養個女感受下上一世情人係咩感覺

比起生，更想領養，自己骨肉就算教衰咗，都好難狠心趕掃地出門

但係單身男人唔畀領養喎？

咁結咗婚都可以選擇唔生嘅

yes ...... 一定要夫婦，因為要比到完整家庭小朋友

一齊養貓算啦

呢啲咁膚淺嘅表面原因
怕鬼父同光源氏計畫咪直接講囉

咁有老婆都可以一齊光源氏架

人性嘅嘢

窮人會令身邊所有野都變得不幸

竟然有認真討論 我係咪入錯POST

日日落機鋪打機 爽

不嬲巧認真

(工程界)如果比人炒左,仲應唔應該跟埋個盤?

屌 同亞視員工一樣

有冇人解釋下點解兔仔都要著衫

我屌

認錯人

點同 佢係被人炒左 我只係調部門同埋我仲係公司

CORE

而家有咩機值得去機舖玩?

戰場之絆我都停咗半年冇玩

仲有唔夠一個鐘就完

有三幅圖要畫

我就只係畫左兩幅

走左去會唔會好過分

不過我起好左最複雜最難理解個幅
淨返係簡單嘅 我開唔開埋ot好

聽日返公司執手尾就得啦
香港唔駛日日OT既

聽日office唔開 我落地盤

坐起天秤上面畫圖個人精神D醒目D

撚有電腦咩
仲要啲野全部save係公司server 全部電腦都無得插自己usb

好專業

勁呀，你做個d野肯定係top secret

有名嘅大公司 你一定有聽過

係咪豆腐渣工程個間呀

可以用上司個account，證明你幾咁得寵

呢度個個都專業人士，好羨慕

係 一年後拉返醫生返黎

可能GoodJob個女第時鍾意文職男呢？

醫生計劃通

連個雞棚都搭好比你，果然係為將來做準備

我個女有請講將來想做護士

將來有日醫生打J過度送左入院，雙方就咁邂逅左

到時應該會係咁 ........... 阿伯咁大年紀就珍惜下身體，唔好打咁多丁啦

香港護士普遍性格⋯⋯
加上工時長私人時間少

雖然我無資格揀擇

醫生：我後生嗰時一日最少J三次啊！

遇到真愛就唔同講法啦

千里玩開乜

我有個fd之之前女朋友做護士，都一樣可以派帽比我個fd，工時長短係冇關

中學多啲時間 一日5次

利申 我而家身高155cm

你的朋友

前兩日有個打J打到入廠個故仔po係咪參考醫生你嘅事蹟？

MAIMAI同太鼓 兩樣都打得麻麻

有啲女人真係天生就係雞格

你落去主要獵食啲MK妹啫

Maimai最多女女玩
不過我兩部都冇玩開

佢因為呢件帽事，跟住沉輪一排call g

廢 我個時返學唔坐車係船（千里應該明）我平均要行20至30分鐘 仲要有1/3係行斜路上

打丁要同運動配合架

腰馬合一

感覺醫生可以一拳一件我呢啲四眼排骨

成日睇女女打
得個睇字

每星期有兩日放學仲會行香港仔水塘（因為近學校）會由上水塘至下水塘行一圈先返屋企

係咪咁得閒呀

行路連中等強度都算唔上，唔做運動肌肉會退化得好快

唔得 因為打丁 所以我只係打返個和 正常身型

好過唔行 只係打飛機
個學生哥先會入院

叫女女手把手教你玩囉
依排淨係玩DDR Jubeat玩到好悶

但醫生嘅二頭肌應該發達到嚇死人

次次踢完波都要打返個丁先得

好正喎 我真係咁得閒 反正功課都係過幾日先交 分開做好輕鬆

加上聖記近水塘 一流

DDR勁難玩

我中五就係日日打波咁過 好充實

落機鋪緊係玩電雷1945

真係好耐冇入過機舖了

一粒一粒黎個d都ok 一跳起踩兩粒我成日左右不分
不過難得黎又幾好玩 玩幾鋪就成身出曬汗 可以當做埋運動

以前中學日日去 依家都少左去

呢樣真 我上次試玩玩到出撚哂汗
好似打左3cred太鼓咁

我成個中四至中五上學期每星期都會有兩日同同學上利東山頂個球場打波

日日網吧

仆街玉桂我啲FD主場黎

咁唔知 我地個時自己圍內有8至10個人 好少同街場人打

一把AK撗行天下

乜驚嘅ak先

你地係咪打下面?

個場係上玉桂山會經 一層係有一個籃球場同半個石地球場 再行上去會有兩個籃球場個度

個度係一定會打到個場熄燈先走

你地兩個真係唔約出黎食個飯？

我就係問緊你打上面定下面

多數上 無位咪打下囉

唔知佢 不過我聽晚就約左人去香港仔元氣食

上下都無位咪聊街人3打3囉

有冇上場見過一個長毛

同你同年？
我大你幾年喎 我中四五個陣都唔知你中幾

醫生畢業千里都未戒奶

估:
醫生28
千里26
mata33

又畀你地知多我以前有行山同打過波

錯啦 千里先year1 我都只大佢3至4年

唔係 個條友大我幾年嘅
不過佢多數係玉桂搵人組隊打波

可能有遇過 但其實都唔少呢啲人 所以無深印象

33...都話禾18碎

因為個時中三佢搵左我幾個FD組隊打波
但教埋佢地食煙

咁我地又未遇過呢種

其實利東都好多爛仔

mata大哥哥

又有誤會

成班出黎圍爐

小圈子

歐洲人圈子
非洲人入唔到

非洲小薯報到

仲炸緊薯條
建議大家轉粟米，好味又健康

同埋咪再叫薯條走鹽，要炸多幾轉好麻煩

可唔可以叫鹽走薯條

拎去
小心高血壓

我想食脆弱雞翼放題

畀錢咪有

已經好耐未食過老麥，可能一個月都冇一次

唔好食咁多，無益，特別係薯條

薯條已經比得少
緊係食鮮炸啦

轉粟米啦健康啲

香港ikea栽員一成！

又關你事

有冇攻略打土方
幫fd問

驚遲啲M記都炒人

你大師兄黎，咁都唔教下人？

佢話想問下連登巴打意見喎

咁易打，帶晒壬生狼搵二姐藍卡隊都輕鬆過啦

帶晒壬生狼搵二姐三咒

你真係想知⋯⋯？

沖田寶石翁後排帶加成，開場寶具，之後用三劃令咒沖NP一回一個寶具

有冇人掛出黎幫手

掛咩至得架？

掛二姐

但係我咁咪少左張壬生狼
一張突滿加兩張冇突夠唔夠打

你點會冇？
Btw掛左

冇升。。。

我都冇帶滿壬生狼打

夠打啦 最多咪用埋令咒

點解呢隻驚無騎職蘿莉

勉強叫有一隻 但就要有多個大波妹送上門

我唔要呀

朋友過左了

每個職階都有就係無獨立騎

你可唔可以po多次ut直播link畀我

如果你地唔怕劇透 我可以追日服第二部主線 唔睇劇情淨係打關

你講緊開台 ？

痴線佬又開工
Btw, 清左個兩日前，而家有一個人，想抱大腿

邊個夠你大

支持痴線佬上水

我一陣send出黎

陣間就睇瑪收本子打個丁先

大把啦

睇下你點比人Ntr

千里開po

我老婆喺我度好安全咁享福中

記得換BANNER

如果醫生開台，個Post應該可以存活到聽朝

呢排啲活動都冇乜心機肝

因為最愛打手槍 ？

應該都係
點似得千里巴你可以咁有耐力，成個星期唔打丁

佢唔打飛機唔代表冇食女

我係因為同屋企人去旅行打唔到

偽毒可恥

比啲結左婚串真係特別不爽

自己有女食仲要屈人食女係咩心態

老婆用黎呵護，你又真係有食女，所以冇屈

邏輯正確

玩針對

係咪有咩誤會呀？

力拔山兮氣蓋世

差幾十粒劍魔石

肝可以再生翻出嚟，但關唔可以再刷

爆點數，但仲未換完素材

我誤會左呢度有好人

大家都係好人黎，你冇誤會啊

全部現充HAY0毒撚

比FD話新headset把聲似女人

買平野

又多5個希望

都唔平架

G533?

steelseries A7

如果唔係呢排屋企人去左我個邊開枱我都唔洗買headset

一過星期五全部現充MK潛哂水

係

睇埋今日

早晨

起身返工

我都要

+u！

大家都橙

今日も一日がんばるぞい！

18歲就做社畜

我19歲做 做到而家

刷埋啲點數就畢業

仲未打土方

幾時開台

星期日應該可以

唔係屋企

偽毒又出街

咁我睇下今晚食完飯幾點返歸 希望1年點前開到

嚟緊個pool想要Tamamo
但係又要儲石

11點

早晨、1001

返夜更真是好累

死咗post，可能有排

班偽毒

禮拜六梗係訓教，得毒J先會晨早起身打code

樓下屌地

好累但瞓唔著

搞咩

有冇人掛午餐禮

瞓得差

長掛孔明

冇事

課兩單先

咁係慘啲嘅

開Po牙

1001

有排啦

就快

快你就開啦